今日係曼市最黑暗既一日...

屎摩0刀都識入波